依家啲00後真係唔識點賣旗

又唔識揀位置
又唔識講靚仔靚女

靚仔幫手買支旗呀
靚女幫手買支旗呀

肯講都幫你狗衝買喇

油頭毒撚又真係好難講得出口嘅..

前幾日有件直接隊埋黎唔出聲
我心諗
跟著行開左

學生唔係靠賣旗寫好啲個履歷
一係就被迫
點會落力去賣旗
落力賣先奇

識賣一定係貼完再問你攞錢, 等你唔好意思唔比

不過我會搣返出黎掉落地

你咪唔好撚買，佢地又無損失

叫叔叔買支旗 但我先20頭

上當年中學
老師規定最少賣夠一張紙
岩岩賣夠就上左同學屋企打機
夠鐘先準時落街報到

以前返學果陣
參加賣旗可以儲分洗底
洗咗啲缺點

中學雞邊會認真賣旗
拎完個袋就去蛇王啦

無撚腦

靚女幫手買支旗

會將3張旗紙黐曬係同一張再貼比人 夠數就去網吧

我發覺00後男仔識做人過我地90後
細個果陣我地賣旗,連男人都會問
佢地00後可能知道,男仔問男人賣旗係冇用,所以唔敢問

咁撚仆街？ 有無諗過掃地呀姐好辛苦？
張貼紙痴撚著地下掃唔走

總結：樓主係油頭毒撚 00後掩住良心都叫唔出靚仔

唱幾蚊散紙自己入落去喂手扔撚左張野去蛇王啦

1

會睇下個學生妹大唔大波先

Cls

持完個旗袋去網吧打機啦
到夠鐘自己塞幾蚊落去咪算